個秘書叫我得閒追下佢，咩意思

話說有份野搵佢搞左半個月都未拎返
跟住佢無啦啦叫我得閒追下佢
是咪有暗示

利申: A0

揸佢波試探下

奶佢閪

有秘書

男秘書叫你j吓佢呀，唔係追吓佢呀死gay佬

直情比曬屌佢既暗示啦 仲唔撚上?